藍營已經改變策略，由每次清場變為瘋狂拘捕在場人仕

之前藍營係諗住求其捉幾個人做威嚇，以適當暴力清下場就算數。
而家藍營係用盡所有方法(包括老解扮警察，扮黑衫市民)，見一個捉一個，捉左返去先再慢慢起底，搵埋d"朋友"出黎，之後再告非法集結，暴動罪。

老實講，帶晒口罩頭盔，著晒長衫長褲，比人拉左返去都好難話自己係普通市民。

好明顯政府已經預左示威者會有大量流血衝突，不惜一切打壓呢場運動，而示威者已經將焦點由"林鄭"轉移到"襲擊警察同警署"，完全偏離左最初呢場運動既目的！